[727] 保護元朗居民 不送頭 一齊走

見到住係元朗嘅手足721畀人打到咁.. 女人又打學生又打, 真係心都實埋...
仲搞到元屯天居民有家歸不得，學生唔敢返學校參加暑假活動
所以727要入元朗，保護元朗居民，等啲鄉黑知道我哋唔係好蝦！
我哋唔會向恐怖襲擊低頭，但亦唔會送頭！
我哋唔同佢哋，唔係爛仔，我哋入去唔係破壞，只係表態！
不入村、不破壞、不送頭、一齊走。